屌柒黑警新方法 指住一個人嚟屌

方法就係5-10人為一組
指住一個人嚟鬧
令到佢哋徹底崩潰

最主要目的係
令佢哋覺得點解啲人淨係鬧自己
唔屌埋其他警察
點解其他兄弟就冇事
點解淨係指住自己嚟鬧
慢慢佢哋就會埋怨其他人
失去團結

例子

1

2

3

4

5

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

push

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

再推

屌柒一個人
好過
鬧一班人

仿效街坊屌警察

衝呀

狗都識轉戰術，我地仲撚狗遍地開花？？

推呀

再上

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

821 811

Gogogo

屌仲有咩用? 到呢刻都唔醒 你咪慢慢屌 過兩日搵黑社會招呼你

當然有用啦
一個人心靈受傷
比肉體受傷更痛苦

我指嘅屌，已經唔係解鬧醒佢哋
只係單純屌柒佢呀 仆街

屌到佢哋心理唔平衡

咁仲有冇用

要佢哋心靈徹底崩潰

A

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！